大家番工動力係咩

Freshgrad做左3個月野
望住份人工覺得依個數字遊戲好空虛

錢 no doubt

無哂自己時間好唔慣

低胸短裙女同事
成日走光

等出糧

買起肥絲

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

同你一樣背景
翻工就係為左搵錢同儲經驗
遲多一兩年讀嗰master
再睇下有無機技術移民

為$~ 但係出面高人工又唔係好想走
為女~ 公司唔多女

真係唔知番工為咩...

我絲黎 又無靚仔望

有時諗去外國打份hea工enjoy下生活仲好

錢錢錢`

錢，女人

緊係為錢 冇錢邊個會返工

要咁多錢做咩

1 錢
2 工作內容 (自己有興趣 + 喺同事身上都學到嘢)

想要錢同女人

呢個問題想問好耐
唔想返工......

真係唔知為乜
月入兩萬比埋家用都儲萬幾

無錢開飯..

為左生存

為左錢

為左型

賺錢去旅行

放工有女朋友接

還債

瘋狂叫雞

以前為興趣
後來諗通左，梗係為錢

唔知
生存都冇動力

fgo

我係為左識人同開心而返工
冇左人地返工為錢為未來既熱誠
所以一直比人話返皇帝工
其實我個心入邊諗咩 你又會明咩
你又未經歷過

為咗第日唔洗執紙皮

我就做後勤部門既
番工最大樂趣就係睇住啲做前線做到隻狗咁
我就係office hea

搵錢再洗錢

證明呢一份工唔適合你，好快啲走唔好哂時間

又要坐監

你係前線做過狗就知而加做人好幸福

唔好做囉咁唔知為咩

我做緊FO

為左星期日

同樣問緊自己呢個問題
屋企唔等錢洗 自己物質慾望又唔太強
真係唔知返黎為乜

1.吊命
2.打發時間
3.吊命同打發時間

要分清楚
生存 =/= 生活
冇錢生存唔到
生存都成問題如何談得上生活

點定義生存先，食得飽就夠嘅話，其實香港應該唔難生存，但你話要買樓有自己住所先叫生存嘅話，咁你呢世都無生活過

學我，上星期quit 左30k/month 嘅工去流浪

為左同啲同事勾心鬥角

我自己定義既生存係講緊基本衣食住行
你正正常常有份正職都應該申請唔到政府樓
同屋企人住都要比家用 自己住都要比錢租
衣服乾乾淨淨合身舒適
三餐食得溫飽
行就唔係講旅行果D, 真係講緊基本出出入入車費 (返工之類)
生存講緊好基本既野 已經將娛樂拋開

有冇人搵到份好岩自己做既工每日都好想/有動力返

我都諗緊依個問題

為左對社會作出貢獻

正解: 為左放工